Ali食白果，好慘

竟然輸比唐姨

支持你

支持ali

今年攞唔到可能仲好，
搶宣萱既視后既恨唔駛佢受

2018仲有大把劇出

點都服過唐C

加油

更唔服ali輸比達哥

最受歡迎喎 點都唔輪到佢囉

好似有套做醫生

唐詩詠拎獎靠買like

超認同，點解。。

仲輸埋俾達哥

唔服啲乜撚野呀
分豬肉獎有咩服唔服呀?
啲獎關表現事咩?
咪撚再睇TVB啦屌你老母

明明應該係佢拎嘅，俾人做馬搶左